【網友】自白加你問我答

有啲人，會甘心一世都係咁，但我唔甘心，所以我試咗我嘅第一次，但原來，試完真係翻唔到轉頭。
-----------------------------------
呢個係一個女仔上網識網友嘅經歷，為免自爆，有啲部分會比較含糊，但保證每次經歷都係100%真實。同時呢度係一個你問我答post，你可以問我有關識網友嘅所有嘢，邊個交友app好用等等，我保證只要唔自爆我都會答。同時亦都無任歡迎所有有識過網友嘅巴絲喺度討論分享，切勿貼圖自爆借刀相認就好。分享翻小小資料先，我玩過嘅交友app有：we柒，陌二次，遇見同屎鳩，年資都有4 5年（唔係持續咁玩，中間斷咗）
----------------------------
唔講咁多，開波。

記得第一次玩嗰陣係中三，當時好悶好無聊，記得嗰陣本身唔係想識人，好似係因為有親烕用we7，所以我先down嚟同佢用，當時都係用whatsapp同朋友溝通多。當時對交友app一無所知，所以先玩援交雞，美容雞又多嘅we7。當時無聊，禁禁下見到we7有附近的人，就無聊禁9咗落去。

嗰陣we7好難識到啲差唔多年紀嘅人，因為冇得較準則，好多都係廢中，就算有啲20幾，對當時嘅我嚟講都係太大，完全唔啱傾，所以我全部都冇理到佢地，但都有keep住碰下運氣。

順帶一提，我當時係傻到用校服相，提醒你地會識網友或者想入呢個圈嘅要小心，好多人都係壞人，我記得更加有人同我講過要嚟我中學搵我，想出街，雖然最後冇發生到，但我真係嚇撚死，所以要小心唔好自爆。再加上當時冇snow同太多p相app，我真係用咗張真相去玩，不過anyway，繼續翻正題。

我諗過咗大約一星期到（sorry我真係唔太記得，太耐了），有一個男仔hi我，我覆咗。初頭都係hi嚟hi去冇咩好講，如果大家有上網識過人就知道有啲人hi完都係問做緊咩呀嗰類嘢，重覆到真係逐個逐個覆都好煩厭。但之後我地開始講起彈琴啲嘢，咁就多咗共同話題，而且嗰陣好小學雞兼5p，會成日加xd同表情符號喺尾，記得有晚我地互寸就熟咗好多。中間過程我都唔太記得，但之後寸寸下我唔想再用we7，因為we7真係好柒個介面，聽語音又好麻煩，有時連msg都會delay，所以就問佢拎咗電話，佢成為咗我第一個喺whatsapp傾計嘅網友。

好老實講，whatsapp真係好用好多，雖然嗰陣我地都唔會互flirt（個男仔當時係a0，大我3年），但我地，尤其是夜晚，會覆得對方勁密，所以當時佢喺我心入面都好重要，中學放lunch我會即刻好想開電話覆佢，有時第二日要早起翻學我都會忍眼訓係咁同佢chat，嗰時雖然冇見又冇講太多flirt嘢，但成日都會好care佢幾時覆我。

唔知可唔可以十連呢

又過咗一排，差唔多中三嘅暑假，嗰陣我地都已經識咗好耐，有時講goodnight都會有意無意打錯個錫錫emoji，之後就同對方講禁錯，好記得嗰排，真係好pure，起碼我都仲識心跳。我地雖然成日喺whatsapp講話想見，但個男仔同我都係keyboard fighter，大家其實都好驚，諗翻轉頭，其實我都冇咩值得驚，嗰陣交換過相又交換過ig，我諗我唔係驚伏，而係驚見咗會冇咗個日傾夜傾嘅網友。

有一日我ig po頹相（嗰陣得中三，好多嘢都冇諗清楚，小小唔開心就會擺上網打好大段，下面總有好多mk仔女叫我唔好唔開心啦，撐你嗰啲，諗翻都sad，因為人大咗，就算有唔開心都唔識同人講，又或者係唔想，唔夠膽同人講。），又出咗去公園坐，佢見到就we7錄音問我喺邊，我記得當時我覆咗佢一句：喺xxx呀，出嚟搵我囉。嗰陣以為佢會以為我9up，點知佢真係覆我好呀，我而家出。當時都驚驚地，但心諗都係時候啦，就見咗佢。

當時嘅見面冇化粧，冇著得好靚，冇左照又照，個男網友亦都冇gel頭著得好靚，記得佢第一眼望到我嗰陣有小小驚訝，之後都有keep住傾計。

第一次同網友見面，難免會尷尬同冇嘢講，但可能嗰陣我有嘢唔開心又煩緊，所以我就係咁同佢講好多嘢，佢都睇得出係怕醜type，一路都係嗯嗯哦哦喺度，之後我地去咗食晚飯，唔係好記得當時係點，淨係記得我為咗唔好咁老尷係咁同佢講嘢。

btw唔記得講，我好似喺we7識咗佢之後就冇再玩過we7。

再之後就係一路發展落去，個男仔同我喺whatsapp越傾越密，成日出街，我地一齊咗。

sorry for1999，但太耐嘅嘢我就真係唔記得，有啲位寧願唔講都唔想作嘢。

有人正評又有人負評即係我唔係單機啦，可唔可以講聲點解負皮我

10連有人睇先再繼續po文

人大咗 就成日會諗返以前
我以前都鍾意同人講自己既經歷
但講多幾次 又覺得 其實冇乜值得好講
有啲感情 唔係當時人 根本就冇果種感受

btw樓主貴庚

我都唔係話諗翻以前又或者掛住啲咩，但都係想發洩下，btw多謝你第一個覆我不過我啲垃圾文筆係真係好難有人共嗚嘅，你都講得好啱，我今年19

唔好咁講 我自己中學果陣都沉浸過係網上世界
所以都有啲共嗚
不過宜家有啲要處理 夜啲再返黎覆

反而講完係樓主消失咗

樓主繼續打啦

打左就有人入尼睇架啦好似係